Dus toen we naar de salon gingen waar mevrouw Whimple en Clara waren zittend op het werk, zei ik niets over mijn eigen belang in Mr. Campbell, maar hield het voor mezelf.
Toen ik afscheid had genomen van het mooie, zachte meisje met donkere ogen en van de moederlijke vrouw die haar eerlijke sympathie met een beetje niet had overleefd affaire van ware liefde, voelde ik me alsof de Old Green Copper Rope-walk had groeide een heel andere plaats.
Oude gerst kan zo oud zijn als de heuvels, en zou kunnen vloeken als een heel veld van troopers, maar er waren verlossende jeugd en vertrouwen en hoop genoeg in Chinks's Basin om het te vullen overlopen.
En toen dacht ik aan Estella en aan ons afscheid en ging thuis heel erg jammer.
Alle dingen waren zo stil in de tempel als ik ze ooit had gezien.
